搵錢多過男友..

同佢拍拖5年
最近兩年大家開始做野
我嘅工作搵得多過佢 人工係講緊多佢兩倍..
佢係大男人 好要面
有時一齊食平啲佢又諗好多
覺得係因為自己搵得小先搞到要我食平野
有時佢做野辛苦又會炆
就會串我人工高 唔明白佢..
呢個時候 無論我講咩說話 做咩舉動想安慰佢
佢都會覺得好冇面 比個女人串咁
為錢呢樣野 已經嘈過好多次..

其實佢已經繼續進修緊
將來都會係一個專業人士 人工都會有返咁上下

但我呢兩年真心好攰..
呢件事上面 我角色好被動
唔通我為左佢 搵返人工低過佢嘅工嚟做？
我知佢難受 周圍嘅人比好多難聽說話佢聽
返工讀書又辛苦
但大家人工嘅差距又真係嚴重影響緊我地嘅關係

我地好愛對方..基本上都認定左大家係終身伴侶
其實佢搵幾多 我真係冇所謂
佢份糧夠佢使 我份糧夠我使咪得
但佢嘅大男人性格就令到佢覺得咁樣好無面..

唉 點先可以令大家都舒服啲呢

放過人啦

將來都會係一個專業人士 人工都會有返咁上下

讀咩

我唔介意 養我啦

你做護士?

廢又唔認 遷就佢 到時咪又係話你可憐佢 反正就係自卑心作祟 睇路㖭呀 到真係搵到錢嗰時 自大嗰款隨時仲惡啃

照你咁講，我覺你應該放過你自己
然後考慮下我

佢問題 你做唔到d 咩

呢啲又幼稚又自卑嘅垃圾飛咗佢啦
自己嫌自己搵得唔多走去發泄落人地身上做乜鳩

樓主9成係做護士
條仔我就估係做會計

屌...
冇人叫你講真際人工比佢知
你可以講低d

呢啲廢柴黎
目光短淺
心胸狹窄

飛左佢啦

或者試下同佢講錢銀由你管
開個聯名戶口
至少佢唔需要理錢依部分
畀出面啲人問起
佢都可以有籍口話
自己已經畀晒成份糧畀條女
畀佢滿足下男人嗰種責任感

至於出街食飯
你就主動啲話去邊度食
埋單嗰度就用大家戶口嘅錢埋
至少佢唔使就住就住 咁多煩惱

可能依刻將就咗你
既然你愛佢 應該唔太計較依啲
依個 已經係 比較折衷嘅方法
至少保住佢小小嘅自尊心
如果佢真係愛你 佢應該都會察覺到
等佢更加努力做嘢 差距縮窄之後
問題自然解決

千祈唔好聽身邊啲八婆閒言閒語
佢哋實會話分手又剩
因為佢哋根本唔係想幫你解決問題
而係唔抵得你有拖拍

係嫁啦呢個男人係自尊心好強，但都係因為出於愛你想用佢嘅能力照顧你。
如果你自己唔係自尊心強，唔需要證明叻過佢的話，大小事咪俾佢話事囉。
見到有問題唔好好似教仔咁話佢，溝通上唔好俾佢覺得你嘅能力令到佢冇左你唔掂。
你本身叻女搵得多過佢，但如果你視佢為終身伴侶，就要學識令自己係佢面前冇咁叻，令佢覺得自己有用（通常自尊心強因爲自卑） 。
係佢遇到問題上輕輕提點佢令佢自己可以解決到，佢會好感激有你嘅存在。
所以佢係愛你嘅，不過如果要結婚仲有好多野要互相配合下。

多謝你嘅意見 你講得好啱 因為我真係想同傝一齊走落去

同佢

就係唔敢同啲八婆朋友講..佢地實叫我分..

份工嘅有薪級表..冇得唔通天..

女友搵緊15000 第時進修完升職/轉工 頂薪60000
我9000文員仔 第時都搵唔過20000

男高女低 咪一鳩樣有說話聽
最好就大家一齊差唔多
唔會有計較唔洗煩

啱呀 有心想知你幾多人工就會自己search

邊行咁勁

教席

為自己而生存

個男廢既咪自己努力向上爬囉，發埋啲窮人脾氣顯得佢更加無能力。
利申 幾年前連中學老師都睇死我出黎乞食，到畢業識到一個讀香港大學既另一半，我自己都自卑驚佢啲同學睇唔起我邊到畢業，到而加佢地只係逗緊萬幾人工既時候，我係股市到已經一年賺緊7位數，佢地已經無聲出